狗鐵都會票，40日40程，$425

以前30日40程果陣買過一次，成鳩日明明巴士近d都被迫要搭狗鐵，無晒flexibility

依家40日40程，好似又ok

平均除開即係10.7一程,有無巴打會買？

唔包西條

鐵

Agger

西鐵自己有月票，咁咪食雙重優惠

以為你講個av女優

其實蝕咗幾程，已經係冇慳到錢
狗鐵真係好仆街

返狗工30日一定用得曬
而家40日簡直輕鬆

廿日來回

之前30日, 因為用剩，屋企仲有五六張喺度
30日真係勁有問題

廢老咭2蚊程
425蚊可以搭213程
當一日來回2程
你425蚊只夠你搭20日
用廢老咭425蚊夠你搭106日

有無教學詳細點做？

將軍澳用唔到

東鐵線好多都唔得

將軍澳用到喎